近排發現多咗中學生用連登去搞是非

00 後越黎越黑人憎，死返去飲喜茶啦

😑😑

唔好咁講
我八十後都鐘意喜茶

認真問 有無人想知先

系 我40後都幾鍾意飲

喜茶邊隻好飲？

00年出世 計唔計00後

認同

芝芝莓莓味道唔錯

屎噶

我最喜欢黑金芝士
常常到万象城喝

收皮啦零零後得罪你？

我飲珍珠奶茶

走啦死老野

米貢多嗲拉！

00後死全家

5毛扮00後炸on9

已起張六常底，估唔到咁激進

同問

wtf

你先係搞事搞非果個

*是
返去讀中文啦

ok,知錯